突發！！丹麥真實系漫畫被指辱華！！！

講真話都唔比

正

幾有創意

派幾個武漢人過去吧

地球良知 來自丹麥 清新空氣

支那人唔係食蝙蝠邊會攬炒全世界

中共暴政縱菌殺人又唔見班五毛出聲

支那人最愛 丹麥藍罐曲奇

仲笑丹麥
人地好撚有錢嫁

一個民族要去到幾黑人憎既地步先做到全世界都討厭你

支那人真係好嘔心，睇佢地comment簡直係人類劣根性集合體。自私、邪惡、自大，極其醜陋

p4實驗室生化病毒外洩先係主因

有講錯咩

講真話又話人辱華

點解係辱華
明明個病毒就係中國誕生
反而支付寶，高鐵果啲
技術上都唔係中國發明出黎

國恥教育好成功

人地係國土係細
但影響力好勁

幫過我們的
幫你咪又係屌
無事就又扮大佬
外國彩你支那都有味

醫好你自己啲WARS先講嘢啦

成日笑人祖先係海盜
心諗共狗當年咪又係延安土匪
仲要種鴉片

好有意境呀，病源鬼國將病毒散播比其他小國

一早講咗武漢肺炎唔會令共產黨忙黨
只會令班支那人更支持共產黨

支那人就係食碗面反碗底嘅白眼狼
毫無禮儀廉恥嘅自私惡毒撚
自己有事就命令人一定要幫你要大愛
冇事個陣就草你媽逼你媽死了
成班撚樣食屎啦

五粒星
1. 禽流感
2. 豬流感
3. SARS
4. 非洲豬瘟
5. WARS

人地醫療福利好好
唔似支那 冇病床 要訓棺材隔離

全世界都想支那仆街！！！

我好興奮呀！！！！！！！！

呢張圖應該譯英文同丹麥文放上twitter貼堂

呢個自嘲定係真心膠

人地笑你垃圾 控唔到疫 你仲話派啲菌過去

咁樣計唔計串返丹麥

Denmark咁撚勁邊有咁易死

講個笑話
丹麥藍罐曲奇

支那今次仲唔滅族？

P4實驗室生化病毒外洩先係主因

人必自侮而後人侮之

點樣支持呢份良心報紙呢?

不如印大佢痴喺街 同支那人講唔歡迎佢哋

即刻download落黎周圍post

新文宣抗共

最尾個留言
又抄香港人

講個笑話，丹麥開放移民支那人仆到去

死夠14億人都唔抵可憐

講事實有咩問題

都話全世界憎你哋啊

Twitter

講

最大粒菌係咩
旁邊細菌又係咩

食多幾罐曲奇支持下先

得把支那口姐 你估有passport派佢地唔14億仆晒去咩

講事實都叫辱

[合法罷工 ， 助己助人]
本身你在醫院/海關/巴士司機/ 金融/任何政府崗位工作
又有傷風感冒症狀 （很容易自製冷親)
請上齊裝備即刻去急症室睇醫生 醫生一定畀你嚇親畀假紙你 甚至將你隔離 變相罷工， 即時救港行動
只要你有輕微發燒症狀， 拍片做證 ，你老細就吹你唔脹， 你問:係唔係要返工傳染畀同事先至安樂？
病假救港、助己助人、刻不容緩

推

五顆病毒中，四顆小病毒代表的是中共建政後產生的大傳染病症：包括SARS、非洲豬瘟、武漢肺炎以及新疆禽流感。大病毒代表的當然是中國共產黨。四顆小病毒各有一刺突向著大病毒，代表對中國共產黨的擁護。

仲咁撚得閒理人地
自己蚑那入面既野都未搞好

中國人永遠不懂的諷刺及幽默

terrorist

全中國都係恐怖分子

中國勃起（不舉）

亡國喇就嚟 仲理咩人地畫乜丫柒頭

辱華防疫兵法

北歐嗰邊真係唔鍾意華人

張圖幾好呀

說出事實

擺上Twitter啦

唔小心比左負皮

幫你咪又係俾你地鬧港毒
死垃圾
咁你地真係傳播世界各地

武漢人變生化武器

FF：
今舖死唔去嘅武漢人可能會比中共秘密招募做生化武器軍隊
平時做下實驗鍊成超級病毒
以後有咩事就抽幾個人過去播毒

幅漫畫好應棍
最大粒星就係中國共產黨，中共就係全世界最大嘅病毒

佢剛放上Twitter !

快RT

即做日文tweet

全球反共,反撚醒下啦死支那狗

原來係你

睇見微博班弱智閪 就知支那人無一隻係無辜

又辱華
笑到gapgap聲

btw國旗上面都冇韭菜，做乜咁care？you have no stake in the society啊

sorly

日本311比支那人點講
今日日本人又捐咁多口罩

即刻食返幾塊丹麥曲奇先!

中國又扮弱小國
最撚惡就係中國人

支那狗出動口交部，一定又贏

d回覆又蒽又餅乾，講乜春

點解唔斷交？

又一地玻璃

唔好意思樓主借個位俾我
幫我spread文宣出去
ig同Facebook都要見到

詢眾要求連猪要着返條褲仔
我份人就好民主嘅 聽大家話！

香港人與醫護同行

辱華咪辱華囉，邊似得支那人輸出病毒咁仆街咁惡毒？ sars,sari,豬瘟呢樣個樣，自己送大禮人害到其他地方雞毛鴨血仲反指人地唔幫你支那人真係好撚噁心，到自己出事就話人多必有枯枝，有榮譽就連華僑都要奶